{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 연희장 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。予約時、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。客室料金は人員数によって異なり、特殊客室は直接確認しなければなりません。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他の人と共に利用します。決済時には人員当たり1つのベッドを予約しなければなりません。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムで確認しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過すれば、追加料金が発生し、入室の際、現場で1当たり10,000ウォンを払わなければなりません。外国語は英語を提供する外国人にやさしい施設を利用することができ、荷物の保管やワイファイ使用が可能です。共用のキチンと共用空間には簡単な料理ができる台所とリビングがあります。追加的に屋上パーティールームも利用することができます。近くにはキムヨンボクシェフレストラン、延喜洞、写真館、延喜劇場、買いに行って、スタジオなどの名所があり、駐車は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時や当日予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約時や当日予約は払い戻し及び取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は人員数によって異なります。特殊客室については直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような形態ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他の人と共に利用する部屋です。決済時には人員当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否についてはジェヒュジョムで確認する必要があります。未成年者の同居予約による入室拒否は取り消し及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることがあります。変更による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。入室時には1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "外国語のサポートはありますか？",
            "answer": "外国語を話せるスタッフがいる施設で、荷物の保管やワイファイの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースには簡単な料理ができる台所とリビングがあります。また、屋上パーティールームも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはキムヨンボクシェフレストラン、延喜洞、写真館、延喜劇場、買い物施設、スタジオなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 552
    }
}